鄧炳強促暴徒收手還香港平安

（獨媒特約報導）警務處處長鄧炳強在晚上7時15分到達尖沙咀廣東道一帶巡視，並與在場戒備的防暴警察及交通警逐一握手問候，警察公共關係科總警司郭嘉銓及公共關係科高級警司江永祥江永祥亦有現身陪同「出巡」，有市民在旁高呼「死黑警」。

鄧炳強之後會見記者，表示自己是特意前來感謝同事守護香港。他主動提及香港罪案數字上升，指是自6月起暴徒破壞香港，令罪案急升，又批評市民守法意識薄弱縱容罪行，令劫匪都開始「打爛舖頭」，使爆竊案及行劫案上升。

被問及大批防暴警察於尖沙咀高姿態戒備，會否影響節日氣氛。鄧炳強反指影響節日氣氛的是暴徒，「只要暴徒唔出嚟，我哋係唔洗番工」，並促暴徒「收手」，還香港市民一個真正的平安夜。

佢地就唔洗番工

已讀

自己講左班狗唔係港狗？

叫支那收皮仲好過啦

[商業奇才]惠顧滿50HKD出示V煞面具全單減5HKD, 有無得諗？

幾時先明最暴力係你班警察

閱,黑警幾時收手

叫你個女鄧朗晴收皮先!

有事上嚟原來黑警就無能力阻止
即係請返嚟做冗員啦

其實班黑警衣家都冇番工嫁啦，打劫、藍絲斬人都唔會捉

民意8/2比 佢講咩都冇用 只係比班藍絲打飛機用

自己草菅人命由得啲賊四圍走就諸多籍口，出個街就暴徒，屌你老母啦肥尻

日日4點鐘大話會自斷公信力
而家就算講乜都冇人會理

香港人促少數共狗派同犬隻收手還香港平安

黑警收手啦
比香港有平安吧

回力鏢

但今日好似係你地破壞社會安寧

正常人都唔俾曱甴呃到啦

元朗好平安

你老母今晚做雞收幾錢一鑊

黑警幾時先收手

班黑狗個心態根本就係走狗黎
人民公僕話自己唔想返工都有既

they are well paid for it

挑 打劫鋪頭你就唔捉

令劫匪都開始「打爛舖頭」，使爆竊案及行劫案上升

721數百白衣人無差別攻勢市民拉得幾十個,
岑子杰俾人扑頭連個兇手都捉唔到,
交警開槍射殺手無寸鐵市民,
我係劫匪既話都出黎打劫啦,
咁撚垃圾怕死既警察
荒死會捉到人咩

佢地自己咪就係最大嘅暴徒囉!

正常智力都知邊個破壞緊香港

立法會選舉係成立獨立調查委員會最後機會

絕對唔可以令班曱甴冇工返

連普通市民都屌
哪來的技巧

鄧炳強：屌撚哂你地老母

咁佢地幾時辭職

大佬你先係真老闆，納稅人邊叫得郁

即刻公投囉 睇下有幾多選民支持解散狗隊

咩叫唔洗番工 解散啦屌

有冇暴徒都要返工咖啦

黑警周圍攪事根本唔想停

唔使返工即係冇人犯事啦
咁你地解散啦…以後都唔使返喇
我地好安全好和平好守法

黑警收皮就一天光曬

點解咁耐都冇人私鳥佢

屌 咁好大機會真係警賊自編自導啦

間接承認班狗冇維持治安淨係識出黎吠?
冇活動有打劫都唔理?

條8婆回應晒5大訴求咪唔出黎囉DLLM
講左半年喇仆街

比機會你開ot仲咁多嗲

你地收皮 我地咪收手囉

你班賤種狗解散左咪唔出來囉

咁我地唔出 你班人可以解散?

//只要暴徒唔出嚟，我哋係唔洗番工//
即係認自己份工只係維穩同政治打壓 唔係捉賊

標題個“促”字放錯位，應該放第一

唔洗做呀？

哦

係囉 暴徒收手啦

啱 毅進弱智暴徒唔好再破壞香港

咪之前巴打分析之前個劇本？
自己友整爆金鋪幾次，帶落示威者到
嘗試比人睇無警察唔得

收嗲啦傻強

都半年啦，仲唔明佢地做俾邊個睇？

中共比天滅先啦 世界和平呀

五大訴求得左搵鬼出黎咩

他主動提及香港罪案數字上升，指是自6月起暴徒破壞香港，令罪案急升，又批評市民守法意識薄弱縱容罪行，令劫匪都開始「打爛舖頭」，使爆竊案及行劫案上升。

想做咩好撚明顯啦

Block咗好耐，5毛黎

PK鄧使出一招 左右互搏

你都叫你班狗收手……

佢落Order叫暴徒唔出動咪得囉！

支爆就到了

noted with thanks

賤警來自暴政 瘋狂對付市民

想721恆常化? 社區化?

呢D少數派曱甴應該死出香港

條件一早開曬
後果都講埋
咪攬炒

自言自語？

曱甴鄧真係好鬼奸

鄧炳強 屌你啦 暴徒？暴得過你班狗？ 返去屌你d下屬老婆啦

冇示威者就唔洗翻工
難怪金鋪閒日比人爆啦

平安夜晚 警暴持續
政府市民 玉石俱焚

asia finest 自己諗點佢啦，關我春事咩

係囉 警甴收手啦

d黑警無收手
強哥叫到班細都唔聽
依家無平安夜啦

叫你啲細嘅唔開工咪無搶劫案囉

shopping你都tg
到底係邊個唔俾香港平安

只係識得拉啲後生仔，劫匪就一個都拉唔到

你班黑警暴徒收手加收皮啦

管好你班警甴同類咪得囉

鄧小強可否還番逝去既手足俾我地

叫返你啲手足收手先，而家擺到明高壓鐵腕

真係當香港人戇鳩
全世界知班狗做緊乜 日日自欺欺人

暗示自己管唔掂班毅進甴要公開求佢地收手

咁佢唔落命令？

講乜都無用，事實係得少部分人撐狗

Block

爛仔講野真係

下，佢唔係控制唔到自己班暴徒掛